[突發] 高登平安夜收皮

自從LIHKG出左
forum 1,3,4,6,7,9,15都入唔到，係error

forum 2,5,8,14就d post只係出到15/12/2016 3:16

forum 10-13就30/11/2016 22:26

無一個forum分流係正常
正式收皮lu

好凍，攬住我

我好暖
阿joe這個聖誕不快樂

好撚煩呀 屌你老母
凍咪沖個熱水涼

好熱 攬住我

好撚煩呀 屌你老母
熱咪沖個凍水涼